黑警沒有不死全家的理由

完全正確

今天的納dee，不是狗

狗一定要死全家

少見衲dee咁火滾

納之將死 其言也善

頭先游水老衲嬲撚到一手鍊爆隻水母

政府正確
下次去日本屌死埋班黑警佢

發火丫！出家人係應該有火架

睇完火都黎撚埋

今日金鐘，明日香港
今次番工唔出黎？
過多幾年，自己同下一代解釋點解一見到警察就要九十度鞠躬

佛都有火

老流認同

可能啱啱俾人搜完

衲dee

你老母個臭西俾廢老搜完就有

警察宿舍

老馬認同

=== Nazi Gestapo

衲dee打到佢地入深圳人民醫院啦